# Неделя 12

Лекция сопровождается наглядным материалом. Предполагается, что Вы скачиваете  
аудио-запись, открываете файл, и рассматриваете его содержимое, слушая текст лекции.

Аудио: w12_1_1.mp3

Материал: Montecarlo.pdf

Аудио: w12_1_2.mp3

Материал: Chaos_theory.pdf

# Финальные материалы

## Реконструкция ядра марковской цепи

Аудио: w12-extra1.mp3

Материал: Markov-chain-reconstruct.pdf

## Фракталы

Аудио: w12-extra2.mp3

Материал: Fractals.pdf



